有冇人覺得 d 狗icon好似有聲咁🤨

例子：

配音：簿簿簿簿簿～

:屌你老味條女個波好很大啊

有冇咁長呀

古~古~

一定要搞到佢大肚

不了不了

. 笑撚死

我剩係聽到哦啦哦啦哦啦
同無駄無駄無駄